香港抗爭漸失外媒關注 專家︰要增添「人」的元素帶出故事

標題係sourced from蘋果日報

希望大家都可以參考下入面嘅意見，要對外講多d做每樣野背後嘅原因，多d人明白會對成件事更好。大家一齊比心機，每日都要進步，每日都比琴日做得更好。

借位
[堅行動post][求三連]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月26號

推